[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2975)

睇死條友唔開
開定先

1:1未

Slow

slow

slow條撚 快到

烏拉爾半格祈禱區

火車cashed

半場整多燈先!

買下盤個d係咪弱智

2/2.5s

炒單刀。。。

半大24

sorry 我iq 60

2:0未牙

2/2.5b

一齊叫番全格番黎快追和

Yy咁搶口

1:1開半大OK?

勁共個單刀咁都唔入 我都射得入啦仆街

開2:0比你啦

屌得1腳射門點追和...

鳥拉不敗

信念!!

冇買咁係搶口
屌。。

下盤又係懶獨特？

追和

俄假都咁正氣上盤
精英隊allin

各位贏幾多

對唔住

咪gel啦屌

1230兩場主all in

勁共勁共

快手入多兩粒

不賭便是贏

呢場波兩粒完場

不賭＝懶獨特

下盤頂多55分鐘可以入錢

俾多粒先

cash out 淨$40

$40 上 $200 買盤之旅

你都好搶口 屌

1230 點買好

百屌烏雞

你真係唔係河床12M?

其實一直想問咩係半大24

唔好比我睇死 主實被cup 火車頭無正氣過

24小時半大

2:4

24係中文

半大24倍

讀寫障礙？

精英隊24

邊間

烏雞上呀

金沙城

入門買口閒

半大ec

搏命？

唔洗輸到陷家剷

半大24=半大易死

火車入多粒

你EC，我武當喎

渣架

今日馬輸我成千，真係已死

閘柒住你

半大中過一次返唔到轉頭
高水 半場收錢
好難戒

比人搏命

就買庄

無聊一問，賭場係咪開24小時

重心 伊高斯盤

係

半場主客和都係半場收錢

笑左

唔係

半主客對家入左就叫都冇得叫
半大合埋眼求其一面入波就得

半場好惡賭想快快手gel

唔入加到入啦

賭場最驚咩?最驚冇人賭

試過玩到朝早8點

下就12場半細訓左教?

但係好多時都穩過半大 秒goal半細仲痛苦

0030 兩場主

半大有一種魔力
明知開唔到都會想買

6點先有即場

仲要無角

下半烏雞上

13場半細 半大手足死撚晒未

半大又死

丹保啱啱轉咗盤 本來平手

仆街連開13場仲叫人買半大 cls

聽日大波日

1230半大2x1
買到中
夠膽就半細到我死個日

G持

12:30個場鬼撚到 主隊 5月雙殺客隊 月頭先主場讓平半2:0
今場 主場受讓平半?

24

1230 兩場主盤點睇

半大啦 追到死個日

真

真, skip 算

唔係，開朝九晚五

你個名 好耐冇見

今日咁多場半細.... 好彩淨係買咗一場淘寶

又skip

咁追法 驚死果日係聽日

去買精蟲隊好過啦

上場波eagles 31射 單刷11角

屌 冇錢賭果陣就中

開左13口 半細 點都開半大掛

精英隊

做埋每日一篇好訓啦

唔信自己都信個盤

天山

屌skip鬼盤算 陣間買客隊又比大炒就驗腦

驚呢樣驚個樣不如唔好賭

但係對面六射三中兩入球

♪(´ε｀ )

1230兩場主串埋佢了

買咩好

同路

伊高斯

1230兩場客盤有冇同路

半大又輸 15場半細

負皮嗰個死出嚟

精英隊 上盤20

重心一場 丹保殊盤

屌返個精英隊先

半大98

荷蘭入波未呀

丹保不敗

重心
單屌殊！

全世界精英隊

青識波

精英隊半細allin

egoc

開波未

啲半大狗仲未死撚哂？

準備食加大老麥

半大可以嗎 想食細土匪

尾場輸俾隻超班馬 慘到

荷乙都allin半細

egoc 烏雞

火車2:0未牙

其實要讓人即係代表隊野勁啲 咁明知受讓果隊廢仲買 係咪on9

精英班

1:0 大家開心OK?

想食餐早餐 有冇推介？

真，我諗住食撚滑

快手入波！

講得好

😊

今場中了

唔會再信垃圾精英隊 上場廢到

想問下 點睇排名低讓排名高

有冇精蟲隊link

林秀怡係婚姻合伙人 套野入邊幾好J, 又白又滑又金髮MK

垃圾隊入未

受讓果隊係高分低能

10

烏拉爾又中。。。。伏

屌琴日我貼埋link上黎 琴日個集有高ling bikini

精英隊好似未開波

Gel gor 精英

勁共大波針

兩場主㩒屌

Gel gor反底

照你咁講 淨買上盤得啦

半大叫都冇得叫

同哂路

係 如果唔係就係假球

早知唔讀書啦 場場上盤都贏

place無肉食不如唔好買

烏cup

點解咁多真心腸

蛋治 精英隊入未

屌365冇數據睇 唔想睇live

鳥入波未

Egoalc

Ego好似中伏

2場 半大24

你夠膽咪全日一場半大都冇囉

今日啲波好鬼差唔多全針

火車頭2:0未

精英隊甲組仔肯入未

勁共被禁屌

勁共咪玩野

勁共變守緊

火車頭準備下半場又西

火車頭入多粒先

兩場0:0
比粒叫人啦大佬

精英隊入未呀

真有買咩?

下

火車似又撚狗

火車頭似會比人入

細注串左2x1

鳥拉爾禁屌

火車

禁屌就入波唔洗賭啦

火車被禁屌，上盤安已不

本身我都想買半大.. 諗諗下算了 驚邪到15場半細

大家放心
撅屌唔入對家入啦

一就反擊就入了

準備收錢食加大老麥

精蟲禁屌到即埸升盤都唔入

精英有無link

今日淨底既全部買哂
一場都冇我跳樓

精英隊半大又呃錢

0射門禁屌？

0030 客針

365無更新姐

我可以食兩個加大老麥

每日所有波買哂半0:0
一星期後可上樓

個集睇左啦

甲組仔贏唔到可以去死

睇個格局似要比華域克 升番上甲組
華域克名氣好似大過精蟲隊. 實做比華域克升

on9.. 一早講左買追半大好on9 根本唔值賭 成個星期都半細多

荷乙入一球黎嗌下半大都冇

叫都唔駛叫 0:0你老母

荷乙肯goal 未

你可唔可以唔好講野住呢場 求下你
你屌番你火車頭 咪撚搞精英隊 買完就安靜plx

同琴晚一樣。。。上半場鳩ＨＥＡ。。。下半場先攻

又半細

屌緊啦

俄假全大又死

乖啦 屌番火車頭 火車頭就死

火車頭那那全格啦屌係2

你又冇買

岩岩6:00入唔切錢冇買
呢兩場係頭兩場買

你老4反摩要左精英隊點睇

火車下半都無撚攻過

莎莉希望今晚可以贏錢

邊有咁多0:0呀

係 閪

烏雞egoc

1230已經兩場

冇買先叫你屌姐 有買叫左你收聲
屌親都jump

半一詩

俄假大波又死

半大全大死晒
是但一隊入返球收返小小啦

叫緊佢咪出聲 佢買左火車 比人禁屌到

勁共又要震
比次係安安心心贏錢得唔得呀
快手2:0啦

前幾日經過上水屠房，見到好多半大狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

半大狗係有靈性，幫馬場鋪草皮....請大家唔好再買半大！我都已經開始戒...

主隊24!!!

精蟲和波會加時定點

靜靜地嬴錢唔撚得既.jpg

正又準備收米

係囉屌 輸少當贏

首回合唔係輸1:2?

半大跟過美c買一場唔中就唔撚柒買了

懷疑你反手買左半大

首回1:2

甲組仔半一撚手足

屌你老母

？

勁共入未呢想問下

2隊都挪超先會開

冇作客入？

精英隊邊忽精英

唔比人入都偷笑
贏半算，上盤震緊

本是同根生

勁共入未
垃圾隊入未
Eagles入未
1230半大未

勁共冇大波

又炒單刀

賊喊捉賊

11c

幫人哋變成精英

半大傻鳩又輸

上盤全格未

烏追和

烏拉爾 仲未1:1

火車頭20

快2:0啦 震死人啦

睇黎就快1:1

禁屌冇全格
咪玩啦

勁共大波

垃圾扮精英

丹堡縮埋縮埋

火車頭
準備2:0

垃圾俄假又一粒妹到完

你老母殺半大狗好啦 半場比粒主OK?

On9 主隊以為自己好守得 傻撚左咩 80分鐘前1:1

75分鐘後nba

GCHI

精英隊今場輸係咪降班?定要再打多場?

GChi

睇黎歐冠都係未比到其他聯賽教訓
死守=必被反cup

230 245 3場半大3x1

咁精英隊入未

想睇你中

精英有冇link

精英隊封乜

半細點輸？求解釋

0-0 FT 等收錢

收息

前進之鷹入未

荷蘭波已死 無人識入波

死哂, 全世界都播丹保殊

三場上盤

其實半場0:0不如直接下半場開始好過啦

同精英一齊入

勁共nba未

荷華高斯都係守得唔錯俾對家入3粒

烏

無錯，息已收

收緊啦屌..穩到

精英隊即盤轉半一又轉返半球。。。

精英隊數據撅屌

我allin左可以食加大老母嚕，開心

又轉返半一

烏拉CUP 到頭一派100

LM

lm

勁共唔miss 單刀早就30啦仆街

01

屌你老母精英隊

精英0:1 jump

精英隊jump

啱啱馬仔贏幾千，又輸比荷假

快手俾多球！

精蟲

Goallllllll

真係比華域克 上甲組

又ＪＵＭＰ
０：１

秒速NBA追和 上！

炸未

痴線

上盤真24

烏雞追和

屌 精英隊去死啦

屌 精英

精英上盤已死

俄假兩隊都唔想攻咁

Gel gor又中

華域

解散隊波啦上場又係咁

精英兩回合輸緊1-3

火車全格啦 守乜春

又要叫反cup 辛鳩苦

星星

@yy 點睇

勁共柱邊

半場追和啦屌你老母

烏追和絕殺

邊撚到精英
睇過，屌你老母

屌你老母勁共

半場cup

gchi

仲追半大?
今日15場半細

上盤受難日

火車2:0奠定勝局未

甲組踢撚到咁

我覺得呢場有d機會 不過都係賭運

要睡了
yy蛇紅牛果場點買

華域克晉級仲要對多一隊先升

手痕忍唔到手次次都冇好野
精英隊

烏呀

丹堡 我屌你老母

邊隊

睇得好就唔使護級啦

咩場

美職好假 上輪開晒下盤 急流都識嬴波 正路今輪咪上盤

仲有半格

我買半主 佢係完全唔攻

又報假？

戰神卡客隊未

Blk得報假

精英隊cup啦屌

算，訓
希望訓醒收返半格都收貨

精
Ego!!!!!

屌你老母烏拉爾反正都輸 輸多兩粒啦屌

仲叫 下場啦

烏拉入未

烏絕殺

信念上盤

華域克 丹保殊贏盤

勁共全格未

2/2.5b都針

Eagles入未呀

比返半支骨下盤執好嘛

今日笑話：精英隊

你係咪基佬陳

想拎返半格驗腦都唔撚得 屌

想解班

你有咩問題呀！

精英隊想降班咪講聲唔踢咪得

丹保薯巴打出黎gel定頭先

已死我都買咗

廢精

龜頭goal未

連開15場半細

我gel

勁共屌你老味比多粒啦

唔係烏拉爾下盤咩

屌 買親精英隊都針今日聽邊撚個講買精英隊

火鳩頭入未

快手啦 烏龜仔

都係琴日2場荷甲正氣d

半細2x1 又派錢

我

屌爆廢精 On9

屌你老味轉做細波黨好撚過

好驚喎哥

屌你老母 下半場立即3:1

你100%上盤

勁共啲前鋒拉去打靶啦 miss單刀

烏拉快手追和

支持yy

最後機會了

g chi

Phom roo rot chua mong neung !!!!!

前幾日咪買左博洛

精英隊3:1我扮精蟲叫

去左call g買唔切精英隊
G姐姐幫我逃過一劫

狗會半格撚狗
又賺死

返去黎多q

陣間3:1 好快

扮定都得啦你

15口半細 痴撚線

半一下盤

On9 大波針

精蟲點叫

3場買曬上盤

如果反cup穿盤 我立即返去屌多佢一獲甘

定啦屌 信念 仲有45分鐘 696 都1分鐘cup2球

係勁既就唔洗打降班賽啦

唔貪心2-1夠

又話俄假 係就絕殺追和 假嚟睇下

馬會分析又燈 屌

珍

等得反cup不如快手執多劑多謝佢先

唔追和仲唔夠假

火車頭入親決賽都冠軍

25 領隊

留名 鳥絕殺

收米諗緊去老麥食咩餐好

俄假二寶

今場上盤唔係唔買啊

火車絕殺比個全格啦

狗會殺晒

冇呀 介左俄假

1:0FT
半格比狗屌
dllmch

一球到尾

好過冇睇下精英隊

主隊下半場妹足45分鐘

有半格執都好呀
精英隊告急

半一上盤又係得半格

真
幾驚都要針埋

唔好講啦 講起就想笑 班垃圾

星 + Asw =負負得正

屌得半格 仲要驚禁撚耐

屌你老母 俄盃又3粒鐘派姐係唔洗買245 精英隊又jump緊

精英隊學人讓半一

蛋治 精英隊全格 抽1派$100

乜撚野哥治 隊名都未聽過頂

精？邊撚度精呀？

鹿仔抵唔抵買？
買完訓了

精英讓半一又過份左d

半格感恩

連登鐵達尼定律

球探譯做丹博斯治

奧斯作客贏過41

..屌以為你買左比甲 場哥治

丹保珠 精英隊全格抽1派$100

琴日維迪斯都上水 希望今日有出頭天

到底邊場先半大

航空母艦黎，唔驚

上次奶撚咗我5000
上場波已經見到佢有幾廢

撞進了冰山

今日仲買半大嘅人係咩心態

唔能買都唔買精英
同撚屌拜狗一樣咁罾

精英隊link

gchi跟一注

唔睇啦仲撚嬲

俄盃幾時派到

有冇半細黨 報喜

派咗啦

15口半細都冇人貼事後出黎gel下 連登24

精英隊半格都好

精英出嚟秒糕
完場前再絕殺
利申未來人

痴撚線 追左8口半大 唔鬥氣了

有冇用double大法?

平注大法都仆街

無限金錢

精英隊死係gel gor到了

屌你條link delay咁撚多唔睇了

幾多先

到你停左就會開

下鋪追半細追撚到斷

邊撚度精啊?睇過?

買半一上盤次次客入

尋晚買半一下盤就俾人3:0完場 屌馬會老母

所以半一上盤先咁刺激

精英 cup未呀

客勝仲有1.9 allin追數

上次衰撚過精液隊 呢隊賤貨降班啦

半一買上盤叫撚到咳先有半格
買下盤仲人中出

2:30 3x1半細

11

仆街了今鋪

鹿仔串甘堡

1-1

明撚半大

cup la diu

重返戰場

中 ！ 之後nba先ok?

逼害半大

精英隊係咪出返精英

精英反CUP 3:1
EGC 小勝1球 OK?

Cls

可5可以分幾球比下面果場

今日邊撚個傻闣仲買半大既 建議睇下醫生
(利申 下場想買注半大

你睇先

依家先黎1:1

跟你

10成又撚狗

eagle幾時入

okgun

比甲半大allin

正氣返場啦 精英隊

咁冇野了 唔夠你玩

有神快拜

鹿特半大

反cup劇本

精英cup埋佢

精英隊反cup 抄100次名

Gchi

星星不如中返次

gun

單簿快入

教訓班乙組仔未

伊高 精英

唔好 我最多跟少d

老鷹入未牙

精英隊反cup到即刻print哂成隊team出黎J

華域頂實呀

6射1中 想點

仲有40分鐘我諗唔到有理由精英隊要降班

3.5大仲有1.85倍
3:1 100%

主隊入波未呀屌

gel

Eagle做咩事

精英拿拿聲入兩球

狂射精英隊

精英隊快xup

精英隊又比假希望, 一陣係2:1阿, 不過客隊2:1 精英

要紅格

睇今晚個集高ling算

度緊條波膽2x3

落撚左平半

精英cup佢啦

前進之鷹可唔可以入波

21啦

精英快入

精英隊cup未

精英入未

紅格肯入未呀仆街

追和扮cup

屌

00踢黎把撚

21都唔係好過份姐

21 31啦精英冇走雞

Eagles快撚啲入啦我屌你老媽

精英又係度撚手足

12射都未入多粒

華域GELLLL~
精英咁廢點入我2粒呀 笑死人

75前cup,臨完場入多粒
劇本

可唔可以入波

又下盤賭條撚咩

0-0踢嚟做乜鳩？_？

精ego 大叫！！！！！

精英隊屌你老母架啦

精屌入未呀 快手啦！

sbv垃圾隊

紅牌

華域克rc

客RC

戰神卡waajk

有冇12m

1張RC 怕什麼? 唔守你地都入唔到啦
GELLLL~~ 華域

仆街戰神卡

客戰神卡出場.
一係1:1 頂到完, 一係1:2

精英隊反cup
抄隊名100次
有冇人跟

eagle真係死都唔入

Red card?

我發覺呢期d 波, 拎完rc 都冇撚用, 照樣屌打番對家

3.5b就跟你

好整唔整整張rc精冇機了

係..

唔撚係00妹到完場呀

真! 個日紅牛都係 所以客盤手足唔洗驚GELLLLLL~

查內爾 95%

佐膠

下盤又收錢屌你老母半一詩

2:45有咩心水？
我想要迪加史卓普，有無同路？

改名做垃圾隊啦

Egoc入未
輸半不如唔好賭

70分鐘先拎張rc, 得番20分鐘到, 主隊想追和2:1 都唔夠時間啦

又半一

精英係贏唔到就降

發現合埋眼買半一下盤多數收錢

3.5 大

唔好？定有咩魔咒

egoc ar

Cup佢啦

華域入波個條友入波前拎黃牌 依家又食多張黃 2黃變1紅

我淨係想精英隊入波

人地紅都唔入波

有撚用咩

紅牌好似不敗護身符咁

屌你老母75分鐘啦

Ego識唔識入波？

3.5b又收皮

跪求半格

人地紅左4分鐘啦 仲唔入

點解賀芬咸冇

精英隊真係好ON9 花式撚狗, 一係你就咪撚追和1:1 啦

連條link 都播隔離果場都唔知係未內定既

快d 3:1啦屌

換人了精英隊

大波咸紅完俾人cup4粒 精英隊依家打多個cup1粒嗌好冇

精英隊NO GOAL @2.25

真係on9
有平盤唔買 係要等佢轉平半先買

唔係換精英有咩用

精英隊個場搵極LINK 都搵唔到, 唔撚比人睇, 唔知場波搞緊咩

精英隊快

Eagles入球沒有

精英隊廢到咁唔怪得要降班

屌 我喺買唔切平手盤

精英隊抵死啦降班啦快D

精英似和 攻唔入

egoc doesn't want to go?

打多個都cup唔到

兩隊上盤絕殺啦

呢啲on9波合埋眼買單雙仲撚易贏

無第3入球咁高水.. 派錢派到

上盤2x1點叫呀屌你老母

你老母47mins已經1:1

精英隊殺絕殺 入多球1世球迷

半一下盤勁撚到打小個都全格穩收

屌廢精

即時平半 cup啦仆街

打多3個都cup唔到
點解會叫精英隊?
改名做垃圾隊啦

仆街果場比甲都想賭...

次撚次RC對家都廢到唔識入波

唉

但係緬恩斯cup4粒

衰撚過賭南美波

如果自家rc就俾人勁掃456

兩場上盤執屍

冇錯

Fact

我都覺
賭荷乙法乙都好過呢場
都唔知乜野隊黎

上盤rc 下盤cup
下盤rc 上盤唔識cup

希望可以luke巴打咁講絕殺入多粒

其實華域克少左個入波佬 防守應該冇咩問題

晏就聽大家講租樓撚好旺
佢有冇心水
想跟

訓左

屌你老母 精英隊入波未

2:45，兩場大家點睇？

2場都下盤

精英隊快啦

豬曬，得個睇字

Egoal唔goal叫咩egoal呀屌你老母

前進之鷹平手盤又收錢 gel

快啲入佢一粒 半盤都收貨

egoc no goal

18射都未撚入多球

精英隊絕殺plz

上盤2x1要兩邊一齊絕殺
點叫

冇啦

精英隊！入未

買左都覺得冇機啦

屌你老母精英隊 打乙組主場都贏唔撚到 成隊空難啦

前進之鷹尾水有半格收 穩到

精英絕殺啦 半格都收貨

點解佢會贏到飛燕落

精英隊絕殺既機會係零!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

精英24

睇live精英隊圍住黎攻但可以咩波都撻q

訓得下盤日

丹堡半格俾狗屌？

精英隊已輸

輸半wor

兩隊上盤快撚啲入

買左果隊紅就輸尻硬. 對面隊紅就一定頂到完場

兩邊一齊絕殺未

輸到傻左

買親D隊打多個都嬴唔到波

中呀 咪有半格cashed

星之力...真係有D料

精英隊屌你老母

1:1 ft jump

1:1穩到

當見到全世界買精英，就知係買對家上樓嘅時機

egoc goallllllllllllll

屌gel gor

Egoc goal都冇撚用
屌你精英隊廢到

屌0:1

ON9 丹保殊買左就俾人絕殺
精英隊打多個就唔識入. 屌你老母
輸尻哂

全格

精英隊空難集氣區

屌精英唔入伊高贏都冇用

I say Ego you say C

多謝星星

唔撚敢同你同路

On9 絕殺

想落去踢乙組又要話你知咩

我屌你老母大陸網，痴心妄想？

屌原來同路

屌又絕殺玩9我

無事無幹俾人絕殺. 我屌你老母
3X4 中半 輸全輸全
俾狗賭

屌你老母精英快撚啲...

C

2:45再黎！大家陣作！

原來係你
5k 冇鳩曬..

Park big bus pls

鬼血之力絕殺成功開出 精英中伏

前進之鷹

gel gor一出水又針

agger

全對家又中

燈閪gel 又燈邊隊

連登大船主x主又收錢
我手足反摩做船長 兩場又然

星星又同路

精英入啦

真係黑仔到有D驚

笑死

精英絕殺啦

91分鐘1:1啦

精英隊jumped!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跟哂

精英快啦屌

你都on9 星星一早出水

不了

紅左都無多球

精英

船長星星
副船長反摩

一個字 超穩陣！

真係迫害.. 簡中場下盤黎買

精英隊贏到我拍片自含

前進之鷹即刻完場ok?

燈撚到閪咁個gel gor

精英求入

單屌12m 未

1:1 plssssssss

關我撚事咩 gel gor都出埋

屌你老母終於贏返場

兩場同路針哂 應該要絕果場就無 另外果場就俾人絕殺

好野 買上盤開下盤 買下盤開上盤

屌佢老母燈閪gel..

精重有幾耐

其實補幾耐

6

last corner

單屌殊11倍晉級啦

入閪到咩唉

1:1 FT

gel gor 星星唔講得笑

兩場上盤串埋要輸

基本上開波前望下波post買咩多 直屌對家都9成命中

前進之鷹比人極限禁屌緊

一隊11打11輸角球俾人絕殺
一隊11打10, 刷撚左13個角都唔識入波

on99次次角球都變左龍門球

主隊入一粒和ok?

..係唔會係你..

跟實燈閪gel 樓都買幾間啦

屌
輸撚柒曬...

唉屌最燈係我想死了

egoc casheddd

收啦 勁共你唔撚講

唉本身諗住單頭egc 點知手多串撚堆精英

屌你老母半一精英隊

22腳

講個笑話
精英

丹屌殊永久blacklisted

gel gor出甘堡

永世留喺乙組啦，垃圾隊

仲話精英

11:30派得字 唔派點賭阿

有無水追數

屌臭佢個老母 咁樣俾人絕殺如果第三場贏咗就真係抌春

230大波想轟

派得未

屌精英追平比假希望

降落丙組啦垃圾單屌殊

精英真係垃圾，踢多個都唔識贏

狗會實撚狗

追數day

俄盃未派 冇錢買 訓得

On9 不如輸撚埋好過，假希望

識買了

前進之鷹輕鬆到

8點45場馬8點44就買唔到,中到條Q冇左一千
呢D閪波買到嘅就輸到仆街

8哥你d單頭我跟親都針

3日連輸5注
ALL IN左超人迪加
睇路

睇劇算

燈閪gel哥要左甘堡 點揀

有乜理由丹保殊又俾人絕殺. 屌你老母

合埋眼鳩篤

R頭了 2:45 有D卻步

唉真係黑撚到 精英絕唔到人反而另一場俾人絕殺 嬲到震

但人地優越你又咩卡

2:30半大24

唔係淆底下話

半大又輸 死傻鳩

大波lor

一炮轟落超人到 食個宵夜再返黎睇下咩環境

屌咩 俄杯唔派？

靜觀其變先

d附加賽咪撚買啦 係勁就唔洗打保級賽
同樣地佢唔撚想升班輸埋又係尻

屌你老母,頂撚左90分鐘黎絕殺我,無撚左4400

OK 咁我放心買

我想知點解係打乙組中游😂

230買左主

琴日比朗斯撚
今日到丹保殊 yeah

客贏95%

影囉

左上係咩料

大哥大

230半大未請問

1:0

俄杯 唔派咁搞 無錢買呀屌

買啦 你條隊咪又係斷撚左

打緊邊爐 等下

馬會開角球賭兩場角大已經FATFAT
屌你老母臭西馬會

唉 針

半大-1上呀
咪又秒糕半細

等聽日廢青盃啦

甘堡爾近8仗常規聯賽及附加賽不敗，4勝4和。迪加史卓普近9仗常規聯賽及附加賽1勝2和6負，

咁仲受讓半一? 有無咁筍啊?

半大準備破處

咁耐比人絕殺

快手入多兩球啦傻閪比甲仔

半大手足會戰勝歸來

屌你老母買俄盃半主都未派

荷2場已經派完 俄假仲味派

2:0未快手

荷甲打荷乙

就係有

荷甲對荷乙

3個鐘先派

點解？

頭先精英隊都係

唔好撚動搖信心

斯巴達會唔會拎住兩球又hea99咁踢

半大 X 半細
驗腦 2 X 1

啲hi波 唔賭都罷

呢d波買大細好過買盤

半和算

要5點先派？

咁大定細

超人上盤 去呀

哥治456 please

4/5點

點賭

斯巴達果場有無人買？

比利時狗真係無性架
4分鐘一粒 90分鐘22.5粒

比甲
甘

唔撚諗啦 買燈閪gel哥對家算

正路

上阿

比甲最好2比0，1比0都好

買唔切鹿

我鹿

no 最小要3粒

下盤日 買唔切

245上盤2x1

個個都上盤屌

次撚次醒起要買都係啱啱過咗1分鐘

比甲半大24

到最後買左乜

訓教了

又秒goal半細

最後兩場同我開曬上盤唔該

比甲1.5s唔想針

垃圾！
淆底

245半大24

場場半細係咪on9啊

放心 秒goal唔會開半大

0030 開2場客盤, 要死幾多人

鹿1:0

Sparta

Sparta goallll

場場下盤重得了既

18場半細

荷蘭人冇性 13分鐘一粒 完場7粒

斯巴達有無link

頂得靚到 我鹿繼續入 屠殺奧斯

買左 甘堡爾 半場大
又倒錢💰落海

比甲又秒糕冇半大

比甲買咗2.5又要驗腦

主

超人迪加

超人!!!

上盤終於

繼續

屌 咁快gel
比精英搞到我冇左道氣